最搞笑波台名言 「係咪呢, 隊長俾你班利迷d精跣親啦」

當年睇到依個標題 即笑撚左15分鐘
都未入到個post睇內文

有冇其他名言搞笑得過佢

恕我軟弱

依個笑左5分鐘

邊隊六隊？

牙古路隻狗(港父)唔該入入嚟

戰術性犯規
氣氮

請你務必將我當成一個威脅你生命既野獸

樓主既老母好肉酸

吊你老母

抖住個中場

唔好亂倫

有次鋼gum係蓋清個post留言話樓主興奮到放濕屁笑撚到仆街

你點影的

收到某某騎馬師成日騎左馬出黎義載

有無人細細個試過扮狗飲水

點解樓主嘅老母咁撚肉酸？？
你老母見到你好心痛
真係生個智障都好過你

宇狗一早歸西啦

宇清 我好欣賞你份勇氣！
小弟我自認唔夠抽 恕我軟弱
要抽我水請隨便
以上係我同你嘅事 唔關波台事

btw港父哥點睇今晚25狗有無clean shit

咁多位手足對唔住尋晚飲醉咗

依d𨶙樣6年判得少
害班細蚊仔無晒前途

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤘🏻

alex , alan!
我過左泥金鐘office! 點解ada ronald joey amy 唔撚係公司?

你管理管到咁點x得!

呢個堅好笑

唔好笑

系

各波台手足都分享緊
係得你唔識睇氣氛

哎影響曬

屌 原來係明叔來 改埋曬d垃圾名
以為有隻新狗追住我咬

【急問】響外國食咩或者飲咩可以降火

老馬真係

依個標題唔好笑
但內文超級好笑

世清同宇狗有關既所有post都係經典

綠豆既話到底我要食幾多粒

估唔到利物浦咁快開始收皮

A字頭左閘
傻鳩

平均高質搞笑

但講頂峰 利迷d迷跣親真係好屈

但已經唔記得邊個會員講

新假期x蘋果日報聯手燈死左間鋪

定我未睇過？

祝福佢有啦 希望皇馬長用佢

推唔郁因爲輪椅冇解lock
詳情唔記得

訓左冇睇 曼城炒正義之師幾多球？

呢個post笑左我半年

老鼠

格左成半年都計

為理念而戰既人，最終一定會戰勝為金錢而戰既人~

咪屈 我放開觀塘區

真心好笑

依個ok 依家笑緊

獌狗很驚訝講不出說話

港父

藍藍車狗損進了狗洞

睇完射鵰，覺得古人武功好撚廢！！

依個又係好on9
老鼠都比佢一招收皮

其實弱智既人會唔會知自己弱智？？

樓主有冇追開Lamela啲post
全部都好笑

岩岩自己去食kfc 叫佢俾對手套我

知唔知邊隻狗追住我嚟咬

成日睇唔明

你專追擊車路士球迷

唔好推

佢影衰父哥你

咩叫足球？曼聯話比你聽咩叫足球

佩兄點睇你啲名言

回錯sor9好笑100倍

傻鳩傻鳩傻鳩傻鳩傻鳩

柒到

樓上咪洗版啦

透過 HKG 分享一則貼文：我改唔返沙基利

各波台手足都笑緊
係得你唔識睇氣氛

哎影響曬

明叔又秒港父

定係我未睇過？

哎影響曬

jer夠未

唔好殺我

邊隊六隊啊

講埋呢次

一字記之曰 酸

笑咗廿分鐘

渣

宇成飛 入嚟啦 我想撚狗了🚬

咩黎，未睇過

最新出現，就係依個po前面

港父係cc台咁威，點解係波台咁柒

做定身後事

屌佢老尾佢俾2對我做乜鳩

cc台啲人on9

未屈 邊到柒

咪屈，我放開觀塘

75m追隻契弟小醜，真係痢狗先做到

阿狗敢唔敢挑機

盧卡古愛助攻

主題 利物浦無英超個年 ，謝拉特係咪最大責任。
回覆 利物浦年年都無英超，你講邊年先？

近期黎講一定係拉美拿唔識分針釘

我笑左十幾分鐘講唔撚到野

好撚mean

點解樓主既老母咁撚肉酸？？

佩雷斯主席（圖右）

月台算唔算全港最溫暖嘅地方？

搵唔到

#31

神魔合一 全能到仆街

.

點解樓主嘅老母咁撚肉酸？？

個人覺得今屆利記仲係好有機會拿冠軍的一年

個人覺得今屆係好有機會拿冠軍的一年~比去年更大機會~
簡單分析幾個主要對手~
曼聯~~今年走了C朗其實佢地實力削弱了好多~
先講後防~云達沙傷了~里奧開始老了同輕敵~後場開洌到現在失了好多波~
中前場無了C朗的曼聯已經無以前咁大殺傷力~我吾信杰斯同史高斯可以頂得著咁密賽程~
單單依賴一個朗尼係吾足夠~個人認為貝碧同奧云幫助不大~
車仔~~今屆開始佢地係開得好好~但吾好忘記佢D對手係好平凡~
只有一仗對熱(次)叫做強D~另外就係佢D主將開始老了~
無記錯林柏~波力克~杜奧巴~卡華奴~迪高~等等都過了三十了~
可不可以頂住呢D賽程係一個大問題~
同個人覺得肥安吾係一個咁有料的人~有幾多個好似魔佬咁勁~
阿仙奴~大年輕了的球員~個人覺得佢地穩定性比利記仲差~
曼城~~雖然佢地大把錢買人~但係都要磨合的~同埋文仙尼都係一般般~暫時沒有冠軍相~
至於利物浦今年雖然走了沙比~但一支球隊吾會話走左一個人就會差成咁~
個人覺得A4攻擊力比沙比更好~(不喜物插)~有待時間証明~
今屆無可否認開季比以往差左~但我寧願開季差D~之後慢慢追上來~
無記錯~都已連勝了幾仗~今屆好明顯賓蛇比過去更重視聯賽~
希望今晚可以殺低車仔~一鼓作氣過埋曼聯呢關~
保持氣勢到季尾
各位巴打一條心支持利記今屆奪首個英超~~

過半個月畀人jer返，笑到我

蘇b教你咩係足球

六弟,你唔好上返黎啦

原來係呢個post

哎影響曬

咩係足球

梁天琦坐牢瘋狂慶祝區

天倚就記得

父哥柒頭嚟

佢老西，比人抄6粒起碼殺6个

Gummmmm

Hi手套狗

咁能搶口難怪你琴日係屯門畀碎右6人眾既其中5個打

羅sir隨身配備警棍，咪屈啦

碎右都是黑警
雙拳難敵廿手啊

收爺喇我唔係警察

真
因為你係警犬

今日同個新男同事食LUNCH 佢叫少飯俾我地笑到面黃

依個po啲p牌留言笑到仆街

碎右有四隻手 玩能曬

邊隊六隊呀

四隻腳

又要入四強

摩迪決賽出到?

留名睇傳送門

訓啦 sorry sir
聽日有排你受呀

施丹見到迪甘斯咁傻閪，會否用個頭撞爆電視？？

當年笑到仆街

肉酸狗

肉蛇我屌你老母

笑你老母咩殺人犯

哎

影

未飲過沙田喜茶都唔好話自己係香港人(之後俾人開台屌)

3:49

兩位主持懶醒 口才又唔係好 連講粗口都唔順
講個膠post都講咁耐 重要中伏都唔知

十足十cc台班友咁

😂😂

對唔住 玩膠過咗火 唔好推

貓貓禮志

各波台手足都笑緊樓主
係得你唔識睇氣氛

哎影響曬

依個post好25

rip美國隊長

牙達

過咗咁耐

呢句係催淚

白白馬佳田笑左好耐

依個開頭幾好笑 而家睇返有啲尷尬